大家覺得叫雞破處有冇問題？

好正常炸喎 唔係個個人都有女比你中出即飛

癡撚嫁 咁撚噁心 第一次緊係要留比自己中意嘅人嫁啦

一次就中招，爽

冇咁容易嘅

咪on9

未破個陣覺得好有問題
破左覺得完全冇問題

好似好慘咁

有人係可以成世冇女，有女都可以成世未屌過大波靚女
只需幾舊水就可以夢想成真

呢句真呀清

搵個後生大波皮膚滑靚女G破處一生行運添

反正所有女都係雞，有咩分別？

負評裡面嘅人分分鐘有啲一世都係處男

有咩問題 都唔會有女

唉，有幾多人細過以為長大就有女，之後時間一秒一秒咁過，中學讀完大學又讀完，都係無女，已經開始覺得有d唔對路了

無問題。

本身一路等一個鍾意自己既人
直到出來做野兩年 發覺以後都唔會有
於是搵HG破左了

大把人都等緊，等完一年又一年。

賓周都損

嘩 屌 全對

所以呢啲野真係要靠自己先得

毒撚到咁？

正評是我給的

未grad都已經覺得唔對路

點解要咁樣攪污糟自己